EY 收翻offer!? 連做Big4 都無機會？

聽到傳聞話有人嗰offer比EY收翻
淨係比return offer嘅留底
唔通真係差到咁？
簽左約 嗰offer都收得翻？

有冇巴絲知咩事？
咁我地咪未到翻工都唔知安唔安全？

利申 簽左其他big4 淆緊底

我都apply 緊EY ,我估已玩完

假的 我夠可以話jpm收返個offer 唔俾證據邊個信？

雖然係fd嘅fd比人留翻
但呢d無必要要呃人啦

*收翻

Audit 狗表示budget 越來越少

應該仲process 緊

咩叫無必要呃
呢個世界好多人唯恐天下不亂
一年咁多假消息假新聞9up無成本嘅

聽人講ey 好似炒左一批人啦wo

寧願炒舊人都請新人啦

承你貴言，我的脫貧希望

Dtt好似都係

除非你主動開12k

收唔到風，你聽邊個亂up

其實我都無聽過身邊收到offer既朋友話收翻offer 有啲non acct major既直程交晒資料報conversion啦喎

big 4 cut 人係慢慢cut， 慢慢co

收返offer真心對你好

佢做consulting 可能無接到咁多job
要cut hc

consulting 去p 啦

Ey有份香港再出發
合約精神咱們沒有

我個同學已收到EY offer，仲問佢幾時可以入職

你簽咗其他big 4，EY既事你邊度八返嚟？

朋友個朋友

即係我個朋友個朋友係白警d fd